點撚解kfc啲野唔係勁鹹就勁甜

食撚完覺得好快死
痴撚線都係食返老麥算！

屌你 鹹到老母都唔記得